美國將從南韓北上拿下北韓核武，美國保證撤離也會往南韓那邊離開，絕對不會越過中國與北韓邊界

【美國輸了？】美對北韓首見軟化 提勒森：談判可無先決條件

2017/12/14 00:26

北韓領導人金正恩前天頒獎表揚「火星15型」洲際飛彈的研發人員，鼓勵眾人繼續研發更多樣化的武器，幫助北韓躍升為「全球最強核武國家」，取得對美帝的勝利。美國國務卿提勒森前天表示，美國願在沒有預設條件下，與北韓坐下來談，這是美國堅持北韓棄核的立場首見軟化。

提勒森也強調，若北韓做出「壞選擇」，美國軍方已經準備好了。他透露，美國上月跟中國討論過，萬一金正恩政權垮台，美國將從南韓北上拿下北韓核武，美國保證撤離也會往南韓那邊離開，絕對不會越過中國與北韓邊界。 南韓「每日朝鮮」（Daily NK）網站昨引述消息人士報導，數百名中國士兵近日在緊鄰北韓的吉林省山區，宣誓將「誓死保衛祖國」，當地居民擔心戰爭是否即將爆發。北韓近日公布2018年月曆，對金正恩的稱呼從原本的「敬愛的金正恩同志」，升級為「敬愛的最高指導者金正恩同志」，顯示其執政地位已穩固。金正恩前天在北韓軍需工業大會演說，稱讚黨和人民不惜代價完成自主研製原子彈、氫彈、洲際飛彈等戰略武器，實現核武裝的大業，「再次向全世界展現偉大我國的尊嚴與威信」。美國國務卿提勒森（Rex Tillerson）前天一反過去堅持北韓必須先放棄核武的態度，指美國願在沒有預設條件下，與北韓坐下來談。提勒森坦言：「要北韓棄核太不切實際，他們已經投入這麼多，川普總統也很清楚這點。所以我想北韓也明白，若想跟美國談判，必須先冷靜一段時間（不試射飛彈和核試），否則很難談出成果。我們至少得面對面坐下來談，才能開始討論該怎麼合作的路線圖。」
（國際中心／綜合外電報導）

侵侵：難民？交俾你啦維尼

侵侵：我負責打 你地負責善後

可以唔徹 守係中韓邊界

美帝順勢殖民北泡啦

終於妥協
平壤英雄出少年

竟然冇瓜分北韓方案

我覺得哩D唔係叫認輸，而係最後通諜喎

支那成日用呢招
標題鳩up

垃圾要黎做乜

垃圾 又話斬首 屌你老母

支那真係吞北韓美日韓同盟就正式成立

點解美國可以有核武北韓唔可以有

點解呢個po個標題可以咁長

因為美國宜家唔會下下都話射核彈打人
當然飛彈另計

若是金仔走佬去支那！咁會唔會打埋

因為美國係世界警察

你真係信

一早部署好啦

核試咁多次土壤污染 搵鬼要

講真 點都傾掂數 有d 利益既 唔係土地咪其他野lo

其實一打佢佢應該會發癲射晒啲核彈出黎，有冇機會打中香港？

點解中國可以有核武北韓唔可以有?
點解俄羅斯可以有核武北韓唔可以有?